---
author: lullis
comments: true
date: "2007-09-28T11:41:29Z"
slug: o-legal-de-um-blog-como-o-log4dev
tags:
- Java
- Linguagens de Programação
theme:
  name: twitter
title: O legal de um blog como o log4dev…
wordpress_id: 190
---

É que é um lugar com gente inteligente, bem educada. Daqueles onde só pode falar quem sabe sentar-se à mesa e usar os talheres. Não tem muito lugar para criança.

Então,  lendo o último post do Miguel, eu fiquei com vontade de falar "Java is TeH SuXXXXXoR". Mas como precisamos fazer as coisas aqui com estilo, acabei escrevendo [isso aqui, ó](http://log4dev.com/2007/09/27/viva-a-diversidade/#comment-4001).
